速龍身上冇number冇得投訴 可否入稟法院告警務處

如果有人俾速龍打死，根本冇得追究，有冇法律專家，可否討論下入稟告警務處

推